劉備失心瘋不想記起關公升了天

陸遜送計以半年時間代都督執政

負碌 馬忠 凌厲擊退你二弟五虎

想不到 張飛會戇到不分好歹
連二哥都忘記

唔係以半年時間 我都唔知係心淡

唔係掛 啱音架

same

呂布入城後不睬不理 臧霸捱得起

又怕貂蟬理

仲達諸葛一生 都要搞基